山齊士入魔 直播入機場搵特警freestyle battle

yo yo 切切 桑切斯桑切斯
山齊士係我曼既人
做人做狗唔做差人
你陀枝槍以為好撚巴閉?
十足雲加班槍手剩係識吠
人地搭飛機 你渣槍打飛機
山狗入魔比你慢慢J
你想shoot to kill ah
我買埋你奧燒 ha
射我又淆底不如轉會做實Q la yo

hip pop yo

比我diss走哂啦

=.=

黑b

渣b又黎

[sosad ]

高汁

dost

牙維勁

黑b nigga

咪撚串我麻吉

喂我屌你老母呀

蓋清屌得好

dq

渣b 好rape得

yoyo

押韻x3

g持